(拯救義士)法不治眾

如果發起全民自首行動，有過萬人承認有參與728上環抗爭，有無法律界人士認為可唔可行？

純粹學術研究

一打唔洗找

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

一萬人就太少啦
至少數十萬人啦

唔識法律，所以請教各位法律人士

同罷工一樣 你諗下做唔做到!?